《自由之夏》特刊再加印！今明兩日，即係星期一、二，各大報攤及便利店發售！

「國殤」臨近，克警濫暴越演越烈，繼續激起全民公憤。《蘋果日報》早前推出逆權運動100天特刋《自由之夏》，讀者反應熱烈，日前一連兩日加印12萬本粉紙精裝版獨立發售，也全部被搶購一空，為回應讀者訴求，《蘋果》今日（9月30日）及明日（10月1日）分別再加推1.1萬本及2.9萬本，即合共4萬本，每本仍售10元，扣除成本收益捐6.12人道支援基金。

堅守五大訴求、追究濫權濫捕！香港人，加油！